非自己一個人而大大聲玩手機嘅人正垃圾

凡喺多過一個人嘅地方大大聲玩手機，
無論係睇片定打機
都係垃圾自撚私

你自己玩好啦，戴headphone 好難？無咪熄聲囉！
全世界聽你老味喺度candy crush 叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮叮你老味咩